
## Проект "Автосалоны" по курсу Базы Данных ВШПИ 2 семестр

В данном проекте ведется работа с базой данных автосалонов в Москве. В ней хранятся данные о дилерах, конкретных автосалонах, моделях автомобилей и их наличии в автосалонах, а также о персонале салонов и наличии запасных деталей.